[尋人][中大not alone] 表揚及感謝天賦海灣白色寶馬車主

話說今晚係天賦海灣入口附近，有一位白色寶馬私家車主用生命值硬擋銳武同水炮車。

車主係警告後唔肯走，最後比防暴拖落車，同行女乘客好勇敢，扑爆車窗都冇叫，落車後好定冇震。

希望中大同學知道你地唔係孤軍作戰，場外手足好多都有幫你地塞路拖住popo 增兵，更有人用生命值硬擋幫你地拖左十幾分鐘

希望車主係呢個post 相認，我想夾返d 錢比你🙇🏻‍♂️

Respect

推

敬重

同狗玩街戰永遠係輸射程，你輸射程就咩魔法都無用

以中大有咁多資源（木）同人才（工程系建築系），千其唔好整個投石器出黎，到時火魔法水魔法下下中狗一定俾人譴責暴徒

我補充，我都驚，我係廢柴，唔洗討論。

我淨係想表揚寶馬司機同補償一下

原諒我當時冇幫到你

無名英雄

RB四圍都係好恐怖
好似山竹咁前面又有、後面又有
困住咗係到都唔知點算好
陣間又好似山竹咁成棵樹lum咗
真係得人驚囉

到底香港人幾時先會硬起心腸殺警蛆

Del你之前啲post

好勇敢

你好勇敢